疫苗委員會七點半見記者 將交代多宗接踵疫苗異常情況

全部都係死者問題，仲使乜交代？慳返d時間唔使做戲啦！

你4個字總結曬咪得囉：關我撚事
洗撚開記者會咩 肯撚定唔派彩嫁啦

科興，無事

當藍屍係Condom

全部無直接關係
唔會暫例長者打疫苗

無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係無關係

最衰都係佔中

專家
一致認為
無關

全部都無得claim

六合彩攪珠結果仲易派彩

無關係.
完

政府將會強制全民食早餐

未開我都知講乜啦
責任全在對方

好 歡迎各位傳媒朋友 有請疫苗委員會主席乜乜乜醫生講下多宗接種疫苗後既異常情況
乜乜乜醫生：全部唔關事
好 多謝曬各位傳媒朋友 今日記者會黎到呢度

係交代接踵疫苗異常死傷情況

唔洗交代啦 咩都唔計 啲專家又打biontech

責任不在科興

全部唔關事
完

唔關疫苗事點解要開記者會講接種疫苗異常情況